屋企駁上cloud site-to-site VPN問題

係咪係街到買隻support ike/ipsec既router就做到customer gateway? 之後就同cloud做到site to site vpn?

Push

可以
你用softether vpn 都可以駁 azure